女疑兇曾網上洩忿 怨父母遺傳濕疹害自己

她對父母有濕疹仍誕下自己亦懷有很深的怨恨，並曾網上以粗話留言「濕疹生仔仆街過窮人生仔…(因為)窮你都可以靠自己努力(克服)，(但)濕疹，sorry，係一世都要suffer(受苦)無得改變！」，有精神科醫生則懷疑已死的女疑兇疑因長期病困擾致患上嚴重抑鬱卻未有求助，最終走上不歸路。

係咪佢？

都未100%確定就寫到係佢咁

3日前

報紙佬信晒連登亂估

佢老豆老母罪有應得啦, 生咗件劣等人種出嚟, 打算劣化香港民族, 同浪費地球資源

男矮俾窮同濕疹慘一千陪

但係佢真係冇左人影

=.=

今日香港窮係係改變唔到

應該係自卑

讚好姐係支持

又一證明
連登仔網上負能量真害人

上班台個個百萬年薪都搞到好多後生仔

【倫常慘劇】相熟街坊指彭家相處融洽： 佢哋5月先去完日本

追返死者post,,,中左5月去日本

似係佢

先1個月搞到3屍命案

連登啲回覆好多好正面 唔好淨睇報道

XX生仔正仆街

濕疹令到我好絕望

塞車post講過住屯門
幾乎可以肯定會員白馬嘯西風就係死者

rip

證明傳媒真係狗先做

關唔關健康台事？

連登好多藍絲

讀到中大崇基，都要自殺

Child登係咁啦

抑鬱登多些

絕對唔只係child登
而係躁鬱登

唉
點會無得搞

中醫調理得好，
應該可以控制！

依家，三條人命

有啲天生盲天生聾都未有咁絕望
Child登就灌輸啲窮人生仔正仆街既意念俾小朋友
真係好前衛

係鬱登，唔係child登

Child登
多小朋友同抄襲

似係
新聞話佢地一家人五月去左旅行
白馬都出左po話5月去左日本

米六有個似ali嘅女友 Sorly

駁唔到？
都叫你個智商發育多幾年先再過黎討論

咁就更大機會係佢

邊忽似？對波似？
冇圖你話你女友係習近平都得啦憨鳩

講野咁口臭 幾時到你啊

可能佢FF岀黎

邊一句睇得出口臭

自私的人類

妓者真係好做
上child登就呃到飯食

先一個月搞到3屍案
咁幾時到你先

窮人生仔正仆街
肯定係連登仔三大綱領

有啲病

中醫 固本培元
比西醫更為有效

會理咩
佢地只會理負面

白馬嘯西風你可唔可以出黎回應一下，比我地知道你唔係死者都好

佢怕你有口氣姐
要飲涼茶

學術台好多自殺專家
次次都係果到問

你痴尻線
個先字點聯想到

要幾大仇恨先可以殺完父母再自殺？

起碼生活正常搵到工
如果好彩都溝到女（利申識得160都有女）
當你再矮d 都係溝唔到女啫
未至於出唔到街番唔到工
講笑搵第二樣

連登根本就係一個負能量高到仆街既地方 怨天怨地 有錢人就憎恨 窮人就批鬥 唯我毒尊
如果我有180 如果我住貝沙灣 如果我讀mit
錯既係世界 唔係我 你地冇人係我對手

真係多謝連登班小學雞同佢癲

以前高登都憎人富貴厭人貧
但都冇人日日夜夜怨父母

你一定好有錢

連登呢種風氣究竟幾時完
宜家真係有人死
要幾多人死至會醒覺改變到呢種風氣

兒登仔搞出人命啦

連登要整風

molamola

儿女五不怨，父母七不责

你係真低學歷定假膠啊

佢自卑姐

移民去高登了

次次自殺安樂死post都一大堆正評 睇得多真係會痴線

所以冇入過

講女post都係

濕疹好辛苦，但唔洗殺父母咁癲

仆你個臭街

安樂死有導人殺人？

我人生仲慘撚過濕疹啦屌
我都未自殺啦

佢會出現 因為條友話佢係借人ac

我阿婆打仗果時冇啖好食都未死
你地D廢青衣家仲係度反政府

連登思想

連登上埋新聞

聽到識背

你呀婆打仗冇啖好食咁關反政府咩事

女人係雞係公廁

一定係位列第二

矮仔要絕種
係位列第三

我三樣中晒

你地d連登仔推到人地仆街 你地而家開心啦

宜家生仔唔止要有錢有樓
仲要賭大細有冇病
有冇人可以話我聽濕疹有冇得驗

唔好癲啦

垃圾廢到 On99 我23歲男，矮（老豆老母150，柒，公屋窮拎，遺傳色弱，扁平足，m字額都無怨過一聲

不過抑鬱症

免費幫連尼住賣廣告連狗又嬴

連登係決定論+如果論

聽得最多一定係如果50年代出世會點點點

生不逢時

佢竟然會聽

應該係好撚多假膠大年紀d 講好多廢野 班小朋友又係無分析能力 上連登就覺係主流意見 好似最撚熱門果d post就特別係度圍爐

有濕疹心理身理壓力都好大
唔贊同佢既做法但理解

可能佢認真撚

23年嚟同屋企完全無感情？因為濕疹就殺咗2老...... 個家姐如果係香港會唔會殺埋

屌 我仲大壓力啦
咪一樣要照面對
其實真係唔好諗點死 仲要殺埋自己父母

宜家有細路個班人睇路啦

睇咩路
係叫班細路唔好上連登

當你又要面對平時既壓力又要面對皮膚病帶比自己既壓力 真係好難頂嫁
利申試過 有好多刻都想拎把刀割晒d濕疹 好彩有個好既女朋友陪住先捱得過

殺父母係太極端
但如果佢父母有濕疹
明知會遺傳都仲要生仔
真係好扑街

搞到個女連同人社交都有問題

拿拿聲禁埋上網
收係屋企愛的教育啦
指南針 有！地圖 有！我仲問屋企人借左部冇連登既手提電話添

就算父母有，唔一定係嚴重發曬出黎
父母無辦法知道仔女會唔會係嚴重架

唔上連登點解就代表禁上網

佢家姐真係慘到仆街
乜都冇晒

最 無奈自己做社工，係開解唔到自己個妹，身後事可以點？一個殺左自己老豆老母既妺

咁咪索性唔好生 都唔明有咩好生仲嫌唔夠煩咩

香港啲傳媒比起討論區更冇營養 更令人沮喪

除左連登之外真係冇其他隱性危險?
點解你唔係好好諗下d細路點解咁易受影響
仲有一樣野 事主係大學生 照大路思維
成年人都唔好再上連登
好危險

如果有日你女朋友跟人走 再話接受唔到你？

一齊只係可憐你呢？

利申： 試過 世界末日 半年有諗/ plan 過死 工作地方好多機會 最後都捱過

又窮又濕疹咁點算

邊個父母唔想有仔女一齊開心過日子
佢父母都有呢個濕疹咪一樣過到日子
開唔開心唔敢講 至少唔會自殺

咁抵佢啦

已經Blame緊

仲要5月先洗完錢去日本
轉撚個頭比個女殺埋
仲要成班人屌父母

亦都好多紅巴

女呢d 少事啦

華生

點解咁撚仆街 為咗錢去爆人啲野

呢啲人應該自己一個死啦 拉人落水 賤到

連登仔教唆他人謀殺

比
我諗你唔止矮，仲冇腦添

RIP your life

有冇諗過可能佢阿媽覺得唔洗去到睇醫生
好似你感冒咁 你好想去睇醫生 但你呀媽就叫你拍幾粒藥就會變好咁
咁算唔算唔錫你

連登仔幾蠢，報紙佬話濕疹怨父母殺人就濕疹怨父母殺人
有少少獨立思考好無

殺人唔知但佢有怨父母

客觀睇都8成機會係啦，你不如睇返曬啲post先獨立思考

比較好奇點解你仲在生

佢地不斷教人仇恨自己同埋自己父母,今次有人自殺仲殺死埋自己父母,
佢地應該開心到訓唔著先係

係呀,真係好扑街,所以宜家殺自己父母再自殺埋係替天行道,0岩嗎?

唔好搞亂喎
果個post既絲打係有玫瑰痤瘡唔係濕疹

怨一句有幾閒丫 唔可以代表佢100%以此為理由殺人
大家對佢認識根本只屬片面
但就嘗試以一片解釋一切
一個人比屋企帶大成長，價值觀塑成同屋企關係極大，就算佢真係周凱亮咁癲喪，父母一樣有極大責任，唔係下下用出世時人格本質問題或 群左壞朋友 就可完全卸責
父母為大，人死為大 都唔一定岩
你點知女仔受過乜？有孝順心既人最後憤怒墮落到殺父母，有邊個痛苦得過佢自己

上網講過一句幾咁閒 然後就係果個理由？
人性有時可以好複雜，報紙佬 人都鐘意接受個簡單故事解釋事物
大家現實生活未試過比全世界誤解？

又黎
證明連登係廢
仲未有男弒親案

個能量係佢放出黎
證明位係邊？？

冇連登呢個放負平台，
屈住係心又好咩

點解你未死
啲人講到連登咁大影響力

老母遺傳左個病比我 但又唔比錢我醫 你會點

呢句「好快無野/過一兩日就好」都係係呢個post到直copy出黎架喎

請支持領養